我部電話個whatsapp好似壞壞地

成三個月,點解收唔到任何信息?

就算send左信息出去比人,有埋藍tick但都收唔到佢既回覆,

我試過重down同reinstall,

全部都冇效,次次on翻都係咩新信息都冇.

係咪要比錢買我冇比到所以變成咁?

有無諗過唔係whatsapp壞

出多個號碼，自己同自己講野囉

我部電話係telegram壞咗

不要再說了！

你個嘢壞咗呀